依家D 90後去茶記竟然夠膽死叫多飯多汁，成個大種乞衣咁！

話說今日食晏，

原本打算去酒店食Set Lunch，

點知隻90後話唔好食咁貴，

因為佢打算換IphoneX，

咁咪順下佢意囉(廢事比人話成日針對90後)，

如是者就去左食茶記(好多地盤佬臭崩崩)，

咁我就叫左個西汁肉眼扒飲凍檸茶多檸檬，

輪到隻90後叫

佢叫左個粟米六粒飯，

但竟然夠膽死叫多飯多汁

勁乞衣囉！

小小著數都要攞到盡！

本身得六粒飯咁少點食呀

Ching Ho Ball

多檸檬 小小著數都攞到盡 自己買la

on9 90後連買部iPhoneX都買唔起

係咪又係同一隻嚟，大種乞衣

我00後都買左la 😂

咁早就去食飯 你當老闆死嫁？

Daddy mummy 比？

渣ga 我10後都買左

利申； part time 乖孫

咁快食晏既豬蛇

講得好

樓豬好波

多檸檬就唔乞衣？

咁唔夠食咪多飯多汁囉
茶記唔喜可以比番正常分量

ライス大盛りです

唔算la, 我自己儲
每個月有10k 零用錢

應該叫多杯凍檸茶走茶走甜, 駛乜跟餐餐飲要多檸檬

釣魚台是中國

無錢仲點叫多個飯

你咪一樣係多檸檬乞兒

老屎忽無自己圈子 埋90後堆食lunch好可憐

有多檸檬架? 即係幾多片?